{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000122005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 푸른바다펜션"
    },
    "text": "ペンションは東海と日の出の絶景を鑑賞できる花津海水浴場の近くに位置しています。 ペンションの各客室はテラスから海が眺められ、涼しい海のビューが楽しめます。 予約された料金は基準人数に基づいており、追加人数およびバーベキュー施設の利用料は当日現地にてお支払いください。 追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 追加人数がいる場合、オフシーズンには15,000ウォン、年末、準、オンシーズンには20,000ウォンの料金が加算されます。 屋外バーベキュー施設を利用するには2人基準で10,000ウォン、3~4人基準で20,000ウォン、5~8人基準で30,000ウォンの利用料を払わなければなりません。 バーベキュー施設は、各客室の個別テラスで夜10時までご利用いただけます。共用バーベキュー場では夜11時までご利用いただけます。 ペンション内ではバーベキューはできず、指定された場所でのみ可能です。 ペットと一緒にペンションに入室することは不可能であり、ペットと一緒にいる場合、強制退室及び払い戻しはできません。 また、駐車はメゾネットタイプで可能で、海水浴場も近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは花津海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が眺められますか？",
            "answer": "客室からは東海と日の出の絶景が眺められます。"
        },
        {
            "question": "予約された料金は何人までの基準人数に基づいていますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数に基づいています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数の料金は当日現地にて支払います。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金およびその他の使用料はどのように適用されますか？",
            "answer": "追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金にはどのような加算がされますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、オフシーズンには15,000ウォン、年末、準、オンシーズンには20,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような利用料を払わなければなりませんか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには2人基準で10,000ウォン、3~4人基準で20,000ウォン、5~8人基準で30,000ウォンの利用料を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は各客室の個別テラスでは夜10時まで、共用バーベキュー場では夜11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内ではバーベキューはできません。指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒にペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はメゾネットタイプで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 511
    }
}